有冇人知催淚彈幾錢粒？

想知警察浪費左納稅人幾多錢

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

借位 sorry
大家唔好再信啲幫警察洗白嘅post 現實啲諗個個有樓要供，有屋企要養，佢地係唔會醒！係唔願醒！，佢地出賣良心，但唔會出賣命，支持運動升級！

但前提要大量文宣，宣所有市民都知道警察就是黑社會，為民除害你我有責！
佢地唔值得我地俾錢供養佢地

8萬銀

但佢地 OT 最多得120個鐘
姐係雙糧

利申：一蚊都唔想比政府

唔平

而家佢哋應該會瘋狂平掃過期蛋幫我哋升level

放完又趕唔走暴徒，浪費咗幾多罐午餐肉

認真嘅？800*80000
好撚多啵

認真 8萬銀一枚
一枚入面有幾粒嫁麻
都係用緊納稅人兩億炸麻
庫房咁多錢兩億算得係咩